「彭于晏、唐禹哲」深夜突爆將官宣出櫃 男神親吐7字回應

彭于晏出道多年，憑藉陽光帥氣的外貌和出神入化的演技，許多影視大片皆可看到他的身影；而唐禹哲外型陰柔俊美，近年也積極拓展事業版圖，與彭于晏各有不同魅力，也有不少粉絲將兩人當成理想型。沒想到，25日深夜有網友突然爆料，彭于晏和唐禹哲即將出櫃，消息一出，震驚一票網友，立即掀起熱議。

彭于晏外型陽光帥氣，精湛演技吸引大票粉絲。（圖／翻攝自唐禹哲、彭于晏微博）

根據《新浪娛樂》報導，近期娛樂圈相當不平靜，不少藝人紛紛跳出來澄清子虛烏有的八卦謠言。沒想到，25日深夜更有網友在微博發文，信誓旦旦表示，「彭于晏會先發（文），是他追的唐禹哲，唐禹哲轉發，文案大概是希望大家能祝福。」消息一出瞬間炸翻兩人粉絲群；不少網友紛紛激動留言詢問消息真實性，還有人說道，「這要是真的那就太勁爆了。」

唐禹哲外型俊美秀氣，是許多粉絲心中的理想型。（圖／翻攝自唐禹哲、彭于晏微博）

對此，彭于晏工作室26日凌晨12時11分，緊急出面發文闢謠，「嚴正聲明：彭于晏、唐禹哲，假的！」工作室表示，惡意捏造的言論和不實言息已違法並嚴重損害彭于晏的權益，「嚴正警告虛假信息的發布者、傳播者立即停止侵權行為，刪除不實信息。」另外，工作室也表示已委託律師事務所進行取證和備訴作業，「針對惡意編造及散播不實信息的個別主體，將堅決通過法律途徑追究法律責任，絕不姑息。」更對網大網友喊話，「理性對待網絡信息，切勿造謠傳謠。」

彭于晏工作室發文澄清謠言。（圖／翻攝自唐禹哲、彭于晏微博）
而彭于晏本人也在約半小時後，親自發7字文回應，「假的，無聊， 爛透了。」

彭于晏本人隨後也親吐7字闢謠。（圖／翻攝自唐禹哲、彭于晏微博）

why not gay

Sad咗